武漢人係咪全部已經學識咗 肺炎之呼吸 ？

一之型－結膜炎

二之型－肺炎升華

四之型－咳嗽之渦卷

支鬼滅殺

學到出黑斑就全部變晒短命種

屓

天滅之那

好波！

肺部有斑紋 GG

積水之呼吸

正評，上一頁

高官之呼吸 風平浪靜